COMANDOS CLIENTREADER

idsala|id

nusuarios|num

chat|msg -> muestra el mensaje en el chat de tablero

exit

host -> setea el usuario como host

error|msgError

asignar|idJug|idSup|posValCol|idSup|posValCol... -> asigna un nuevo superviviente a un jugador

rmSup|idJug|idSup -> elimina un determinado superviviente de un jugador

mover|idSup|locDest|posValLoc|dadoRiesgo -> mueve un superviviente a una posición válida dentro de la localización destino, devolviendo tambien el resultado de la tirada de riesgo

secreto|idObjSec -> setea el objetivo secreto del jugador

initSup|sup1Jug1|sup2Jug1|sup1Jug2|sup2Jug2|sup1Jug3|sup2Jug3... -> inicializa la partida añadiendo los supervivientes de cada jugador

ids|nombreJug1|nombreJug2|nombreJug3... -> asocia id de todos los jugadores con su nombre

initCartas|idCarta|idCarta|idCarta... -> incializa las cartas del jugador al inicio de la partida

updtCartas|idJug|nCartas -> actualiza el número de cartas de un jugador en específico

addBarricada|idLoc|posVal -> añade una barricada en una posición válida de una localización específica

newRound|numRonda|idCrisis|dado1|dado2... -> setea el número de ronda, la nueva carta de crisis para la ronda y los nuevos dados al jugador para esta ronda

moral|valorMoral -> setea el número de moral

heridas|numHeridasNormales|numHeridasCongelación -> setea el numero de heridas normales y por congelación que tiene un superviviente para mostrarlas en infoJugador

tuturno -> muestra FrameTuTurno

finpartida -> muestra FrameFinPartida

vertedero|valor -> setea el número de cartas en el vertedero

rmDado|posDado -> descarta el dado en la posición dada

addCarta|idCarta -> añade la carta especificada a la mano del jugador

setDado|posDado|nuevoValor -> cambia el valor del dado en la posición espeficada, gastar comida aumenta el valor del dado

addZombies|posValLoc0|posValLoc1|posValLoc2|posValLoc3...posValLoc11 -> añade zombies en las psoiciones especificadas en cada localización

rmZombie|loc|pos -> elimina el zombie situado en la posición válida de la localización

rmCarta|idCarta -> elimina la primera carta con esa id de la mano del jugador

numAportaciones|aportJug1|aportJug2|aportJug3... -> setea numero de cartas que ha aportado cada jugador en esa ronda

cartasAportadas|idCarta1|idCarta2|idCarta3... -> cartas aportadas a la crisis una vez se ha terminado la ronda y resuelto la crisis

fichasComida|num -> setea número de fichas de comida actuales en la colonia